恒生執左佢啦 第一日登記等到成十點都未收到1m蚊

食屎狗！😞

尋晚1點收到啦

打爆佢hotline 都無人聽

你搞乱香港，所以冇

收到了

收唔到sms
但又入唔到online banking

聽講廢老會早d出 屌

唔打算派比你

咁等錢使

我都第一日登記尋晚收到

落去分行屌爆佢

我有交稅 屌你老味

明明係話7月8日起
今日先6號

巡緊樓 放飯鐘就去 希望條隊短d

睇新聞啦ching

人哋話派一萬 你點收1m

提早派仲好似欠你咁
有冇咁肉酸

真係咁窮？

政府多收我既稅 回水係好應該

90後

窮咪認左佢囉
都無人笑你

仲有恆生都唔知係咪gap左黎自己短炒 仆佢個街

我用Citibank，已經收到

1m蚊

挑 你無申請既

90歲後？

老美銀行做野真係好有效率

00後

有咩問題

但我完全唔等用
你快啲睇實ebanking 啦
唔好上連登啦

羊毛出自羊身上 等睇出年波叔份預算案
到時咪又係問我地拎返

呢一雞野單純係一粒對大眾既糖衣毒藥
叫做用黎安慰你 然後轉個撚頭就用各種方法收返

我都想知因爲咩問題你收到1m咁多 洗黑錢？

1m=1,000,000

M stands for million
1m = 1 million = 1,000,000

瞓醒未？

multi tasking 得唔撚得
你係咪行山打手

香港人不嬲咁叫
岩岩落黎？

今朝6點起身望已經收到

真唔真呀屌

除咗小學雞年代打rpg唔識英文同埋連登之外
真係未聽過社會上有人咁叫

真香港人會咁叫

咁急做乜

真

係 成條街都假㗎啲人

「現金發放計劃」已由7月6日開始於每天凌晨時段陸續存入客戶指定戶口，如閣下未收取有關款項，可於下一個工作天再次查閱。

可能跟姓排
姓歐會早D 拎到，姓陽就下世先有

比恆生gap 左我果1m蚊 屌
9成9係treasury 手上短炒投資

唔係呀
笑你窮得肉酸

我姓歐陽都無😅

放鬆啲啦
幾多日無食飯？

啲錢原本就係我既
等於夠期借錢唔還 仲理直氣壯